澳洲國歌係唔係全世界最和平既國歌？？

Australians all let us rejoice,
For we are young and free;
We've golden soil and wealth for toil,
Our home is girt by sea;
Our land abounds in nature's gifts
Of beauty rich and rare;
In history's page, let every stage
Advance Australia Fair.
In joyful strains then let us sing,
Advance Australia Fair.

澳洲人讓我們歡笑吧，
我們自由與年輕；
沃土多產，供人拓墾，
大洋圍繞全境；
遍地富含稀世資源，
處處豐饒美景；
讓歷代累積的步伐，
使美麗的澳洲前進。
讓我們齊聲歡唱道，
前進 , 澳大利亞。

Beneath our radiant Southern Cross,
We'll toil with hearts and hands;
To make this Commonwealth of ours
Renowned of all the lands;
For those who've come across the seas
We've boundless plains to share;
With courage let us all combine
To Advance Australia Fair.
In joyful strains then let us sing,
Advance Australia Fair.

耀眼的南十字星下，
我們並肩打拚，
為了使我們的聯邦，
舉世皆聞其名；
這裏有無窮的原野，
給遠來的移民；
讓我們勇敢地聯手，
使美麗的澳洲前進。
讓我們齊聲歡唱道，
前進 , 澳大利亞 。

好易唱tim

Deutschland, Deutschland über alles,
Über alles in der Welt!

係

O Canada
Our home and native land
True patriot love
In all thy sons command
With glowing heart, we see thee rise
The true north strong and free
From far and wide, O Canada
We stand on guard for thee
God keep our land, glorious and free.
O Canada, we stand on guard for thee
O Canada, we stand on guard for thee!

香港建國後國歌

大英同胞

學唱下先

而家啲中小學都唔會唱